3ds / switch 2 手買賣區 (4)

收
地心
俄羅斯

收lego city $250

Tg:

放
arms $280
tg:

收pro con $350
綠藍紫線交收
Tg

收Zelda 320 西鐵線

收1 2 switch $220

350要唔要

收
1-2 awitch $200
joy con (要有保養) $400-450，視乎顏色及新舊

西鐵線交收

放Zelda 350 屯天元交收

收
孖車310
地點你揀

mariokart 8 換 splatoon 2
telegram:

9成新mariokart 8 換Switch 彩機要有盒有保

Mk8 換 splatoon 2 + $400

放二手炸彈人$260
東鐵線一帶交收
或今晚九龍塘站交收都可以

賣arms $300 九龍灣交收

n3dsll 換splatoon2版switch + Zelda 要行貨有保有單

放 全新薩爾達
$360蚊 沙田交收
TGscarlau1201

收黃色 joy-con

收Arms 280$

放薩爾達

放炸彈人 $250
天水圍西鐵

收lego $250

收zelda
Mario kart8
今晚荃灣交收

收 NDS/3DS, 價錢可議, 九龍灣附近

Code Name: S.T.E.A.M リンカーンVSエイリアン
ファンタジーライフ LINK!
ラビリンスの彼方
ノーラと刻の工房 霧の森の魔女
RODEA THE SKY SOLDIER ロデア・ザ・スカイソルジャー
RuneFactory 4
Zelda 時のオカリナ

TG: @kuonyuu

放
Switch 三國志13 日文 $450
只限荃灣Mtr 交收

放switch 12 250

收
孖車8 330
地點你揀

放1,2switch $250
或換地心探險（職安真漢子）

收平，靚仔保護套

放arms 300
明天收工時間紅色線，or 其他時間就葵芳

收1 2 $230
西鐵線 至深水埗

放3dsll 藍色 550
綠色線交收

放 全新薩爾達傳說$360蚊
沙田交收

有無巴絲放splatoon 2連制？
$800

放反斗車王 $200

放zelda $350

交易 : 西鐵線

TG : AlanCFC

收

Zelda 及Amiibo一套18張

tg: doggy911

收Arms 300$ 荃灣 旺角

收黃色joy-con🙏🏻

收:
zelda
1-2-Switch
Arms
地底探險
俄羅斯方塊
主要元屯天交收,其他地鐵沿線可議

收

Bomberman
1 2 Switch
Mario Cart

收
1，2switch
just dance
$230

街霸有冇人收

我都想賣

80蚊同你收咗佢

收mario kart deluxe $260
西鐵綫至旺角

放

monster hunter xx 260
Pokemon Sun 160

地點可就

收mario kart 8 deluxe $260 (switch)
西鐵綫至旺角

可即日交收

收街霸$140

收
炸蛋人
Arms
1 2
$220
荃西 mtr or mtr 荃灣line

條友放左飛機
放薩爾達同Fate

放佢TG上黎等其他巴打小心

收
1-2 awitch $220
joy con (要有保養) $400-450
炸彈人 $220

西鐵線交收

放薩爾達amiibo卡
另收薩爾達 $320

放 3dsll pokemon y版 藍色 入面有pokemon y game
600
屯元天

臨交收前先話朋友代收左
真係
唔post了

Push

放薩爾達
$340

放薩爾達
$330
[/quote]

放arm $300

交收地點可議

薩爾達要日版 謝謝

放 1 2 switch
$240

紅綠 色 線

放arms $300 日版
觀塘線

放

孖8 $330
Zelda 可議

收just dance, 請開價

放arms $300
紅綠線

收
joy con (要有保養) $400-450
炸彈人 $220

西鐵線交收

收NS Game馬鐵沿線
Zelda $320
Lego City $260
TG:

放
Arms $300
街霸 $90
Tg:

放
日版薩爾達 $330

Tg:

放炸彈人$250
紅線交收

收
孖車 $260
天水圍元朗交收

收街霸$80 太子-尖沙咀

收

薩爾達
孖車
炸彈人

最好葵芳，荃灣西交收

放splatoon 2 日版 300$

巴打add左你講唔到野既

放薩爾達 連amiibo卡 $330
Telegram:erikzi

補Link

已加

放炸彈人260
可換lego city
有意tg:ps4lihk

加放薩爾達連一套amibo 400連攻略
just dance 270
港島線交收

全新 Arms 換 全新孖車
有意PM or

收

Bomberman
1 2 Switch

$220 藍色線 / 旺角

收

薩爾達 - 300
孖車 - 280
炸彈人 - 220

最好葵芳，荃灣西交收

已成交 thx

收普通pro con $350 要有保養
藍綠紫線交收
Tg @kenny2210

收
彩色joy con (要有保養) $400-450 視乎新舊

西鐵線交收

收

Bomberman $220
1 2 Switch $220
地心探險 開價

藍色線 / 旺角

放

MK8 310

沙田至旺角東站

巴打係咪放just dance?

收 Zelda 300
元朗交收

放炸彈人$250
今日屯門交收

收Zelda 310
放arms 300/加錢換mk8
東鐵線至觀塘線

收街霸
80
Tg @bbhbbh159

收孖車
$250
或全新arms換全新孖車
紫線或綠線或港島東

收fate/extella
$300
港島線或南港島線交收
TG:

放綠帽達 $330
星期六日 ~ 上水
閒日牛頭角 交收
不議價thx

放 arms $280
紅/綠線交收
Tg:

收arms $260

收

孖車- $250
1 2 Switch- $ 250

紅色線交收

1 2 switch 冇盒收唔收?
唔知放左係邊

收 1 2 switch $220
孖車$250
觀塘/將軍澳站

收孖車 280
深水埗/觀塘線交收

或全新 Arms 換 全新孖車
有意PM or

無盒 210, 聽日深水埗九龍灣大角咀

賣1 2 switch $250
TG:

放 Zelda 連 一套16張amiibo 卡
$380

觀塘/藍田/油塘/鰂魚涌/旺角
其他地方另議

放3ds 日版mon hunt xx $260

TG : mathewwww
火車沿線交收

天水圍放zelda 320

收普通版pro con $350
Splatoon版 pro con $430左右
可小議
藍綠紫線交收
Tg @kenny2210

收孖車280

PM or email?

收 孖車280
Zelda 日 300

紅綠線交收

收splatoon 2 日版 300$

telegram

放zelda, $340有意留tg or pm
waiyauso@hotmail.com

再收日版 splatoon

放全新 Arms
$320
有意PM or

收Zelda 320
放全新arms 300或換孖車
東鐵綫

收炸彈人 250

已放,thx

收綠粉joycon

收綠粉joycon $450

收

Bomberman $220
1 2 Switch $220
地心探險 開價

藍紫色線 / 旺角

放全新arms
320$
紫線或綠線或港島東

放 switch splatoon2 日版
21/7買入，已入過game，唔熟日文所以轉讓
hkd$340可議

放zelda 天水圍交收 $320

放 全新splatoon2 日版
$350 彩虹交收

放全新 Arms
$320
有意 屯天元 交收

放全新arms
320$
可用maruo kart換
紫線或綠線或港島東

賣arms $290

紅色線交收

放zelda 換splatoon 2

有意

Hold

收
Zelda $320
1 2switch $220

收
Zelda $320
綠色線交收

放3ds mhxx $260

TG : mathewwww
火車沿線交收

放zelda $320 西鐵沿線至鑽石山站

有冇人可以同我換splatoon 我係港版全新未開 因為連set買 唔識日文 想換返歐版 玩

岩岩買box set
買左5min 唔識玩splatoon2 日版
$330
長沙灣/旺角

唔識用tg 係邊睇到tg id

唔識用tg 係邊睇到tg id[/

放splatoon 2（日版），只入過一次game
$320, 可用mario kart 8換
觀塘綫交收

放zelda 330
Splatoon 2 港行 340
港島綫交收

收splatoon2 $310

放 arms 全新未開
$300 MTR 綠線

放 Zelda 連 一套16張amiibo 卡
唔要amiibo卡 330
要卡 370

觀塘/藍田/油塘/鰂魚涌/旺角
其他地方另議

放全新arms
320$
可用mario kart換
紫線或綠線或港島東

收
孖車$260
1 2 Switch$200
Arms $250

西鐵沿線

放全新arms $300
可用薩爾達換
屯天元 交收

收:
zelda $300
1-2-Switch
Arms
地底探險
主要元屯天交收

Zelda 連卡330

放薩爾達 arms 馬車 不散放 1000
沙田 馬鐵

全新splatoon2港行換全新孖車 有意留tg

收

Bomberman 開價
1 2 Switch $220
地心探險 開價

藍紫色線 / 旺角

收
Zelda
瑪車
1-2 switch

放arms $300
藍線／尖沙咀

放炸彈人$250
荔枝角/紅線

收 animal crossing: happy home designer

收 孖車
$280
觀塘線交收
[url]https:/

放全新arms $320
或換全新mk8
港島線/紫線交收

收 zelda $300（連卡330）
主要元屯天交收

收zelda amiibo卡 $30
紅色線/東涌線

收
瑪車
1-2 switch

收 mario kart , 綠帽，請開價

收漆彈大作戰2

放全新ARMS有單 $320
可換全新孖車/二手Zelda
觀塘線交收

全新日版splatoon2換mk8

放 全新Arms $320 or Splatoon2

東鐵線交收 其他另議

放 全新Arms
賣$320 or 用Splatoon2 換

東鐵線交收 其他另議

放
Zelda 330 無卡
有意

放全新switch arms
$350 或換二手孖車

放ZELDA 換 splatoon2 OR MK8

有意

收:
splatoon2
地點價錢可議

收：

Zelda
1 2 swutch

放全新日版splatoon2
$340

收：

Zelda $320
1 2 switch

賣
漆彈 全新 英文 $440

收
12switch

放
全新行版ARMS $310
全新行版Splatoon2 $350
要曬$640
ARMS可換孖車

hold

有冇爸打放柒彈joycon

旺角漆彈日版賣緊358
二手$300 就差唔多

有間賣355$

放arms $300
上水粉嶺 交收

放arms $300
將軍澳交收
Tg: w_valerie

放炸彈人 $240 屯元天交收

放全新arms
290
坑口站交收

收
Zelda 320
Mk8 280
炸彈人 250

收
Zelda 320

元朗

收
Zelda 330

屯門交收

放1 2 switch $240 油尖旺交收

放薩爾達 馬車 arms 900$不散放
馬鐵沿線 沙田交收

收splatoon2

Mk8換splatoon 2
港島綫

放arms 300
換mk8

港鐵沿線

放arms $300
九龍區交收

收arms 250

放炸彈人 $250 屯元天
Tg @FT07

收孖車 漆彈

放

Zelda $320
1 2 switch $220

/ 換 柒彈

觀塘線交收

收 splatoon 2 日版 300

聽日 屯天天交收優先

放 炸彈人
可arms換
tg @Dog26262

放 lego 300
Tg: Y199107

想要Zelda,thanks
TG：

收splatoon
綠色線交收

收:
zelda$300
1-2-Switch
Arms
地底探險
主要元屯天交收

放炸彈人 $240
可mk8換
主要屯元天
Tg @FT07

收孖車 $300

放全新splatoon2特別版 pro controller $520

tg:

放arms $300 /換孖車
上水粉嶺 交收

收 俄羅斯方塊 英文版 $220

放zedal 330

二手12switch
換arms or 加錢換splatoon2

收 splatoon 2 日版 300

觀塘線交收

收splatoon2
$320
今日荃灣
tg: rhotfgd

收Zelda $300
今日天水圍可交收
tg: Insanehaha

放馬車薩爾達arms 不散放$800
沙田 馬鐵交收

收
Zelda 350

屯門交收

放splatoon 2 日版
今日深水埗 290

或尖沙咀

已hold

Unhold

放全新arms $300
或換孖車、薩以達
馬鞍山綫交收

收美版splatoon2

300

放 二手Arms $310
放 二手1-2 Switch $250
東鐵交收

依家先買殺爾達會唔會太遲

收:
zelda$300
主要元屯天交收,其他地鐵沿線可議

收 switch splatoon
日 $300
歐 $320
美 $330

紅色地鐵沿線

收 switch splatoon
日 $300
歐 $320
美 $330
綠色線

收：
1 2 switch 240
Zelda 320
Mk 8 280

大圍交收

收 switch splatoon
日 $300
歐 $350
美 $350
綠色線

arms 加廿蚊換 splatoon

有意tg shaggy1209

收switch splatoon
日 $300, 英文版$350

放cave story $80

放arms換splatoon2
可補40
尖咀馬鐵交收

收炸彈人 $240
元天屯 西鐵站 交收

想收mario 有無南區巴打 即交

收splatoon2 , $300

即日港島線

收：
1 2 switch 240

Tg: Maydayyy

switch
收splatoon2 $320 or 用zelda換
南昌太子交收

排

收2隻 splatoon2
$300
可屯門，兆康，粉嶺，上水站

放 炸彈人 $240
即日屯元天西鐵站交收
Tg: FT07

收 Switch Zelda $340 / 用 Arms +20 換
放 Switch Arms $320

收 ARMS 日/ Splatoon 日/ Pro con/ Joycon

收zelda amiibo卡 $30
Splatoon2 美版 $340

紅色線/東涌線

放arms $300
藍紅線

放zelda 320
紅綠線

收Bomberman $240
收Splatoon 2 美歐$350

放ARMS 300
收Splatoon2 交換可補$50
尖咀/馬鐵交收

300 放arms 琴日買 玩咗幾個鐘

另收炸彈人

放MK8 $280
或加錢換Splatoon 2
屯元天交收

收arms 屯元天交收230
出面交收200

求 全新 Switch $2,340

收 switch splatoon
日 $300
歐 $330
美 $330

紅色地鐵沿線

收splatoon 2 美版 $360
大埔，粉嶺，黃大仙 交收

放美版俄羅斯方塊

$220

觀塘/將軍澳線

放zelda $340
西鐵線/ 旺角太子區交收

收mario kart 8 deluxe $280 (switch)
東鐵沿線、旺角/油麻地地鐵站

放zelda $310
港島線

收普通版pro con $360
Splatoon版 pro con $450
藍綠紫線交收
Tg @kenny2210

收splatoon joycon $400
炸彈人$ 250

deal咗

收 splatoon2
日 $300
歐美 $350
九龍區

放 炸彈人 $250
屯門交收

放ARM 300

收Zelda
MK8

可以補少少錢trade

放arms $300
12switch $250
二手 或傾條件換Splatoon歐澳美
abcFml

放 Zelda $350

放ARMS 250$

Arms 加50 換 splatoons 2

放Arms 300
1+2 260
Zelda 350

荃灣/葵芳

收sp2日 320 太子南昌

收美版splatoon2

收arms 200
屯元天交收230

收pro con $350
放灰joy con冇保400
tg:@chiyui889

收：
Zelda 340
Mk 8 300
地底探險 260
大圍/馬鐵/觀塘/港島線交收

放炸彈人 $250
Kt交收

放全新arms
300$
可用mario kart交換
紫線或綠線或港島東

放Arms 300
1+2 250
Zelda 350
地深260

放arms 300
荃灣/葵芳

放arms 或換mk8

西鐵線

放arms $300或換mk8

屯天元

放全新arms
$300
可換 zelda / mario kart
港島線

放Arms (澳州版) $280
西鐵缐

放arms $270

收
全新Zelda 行貨/日英版 $350
Kwun Tong Lines

放全新arms
300$
可用全新mario kart交換
紫線或綠線或港島東

收孖車
280$

[switch]
收mario kart 8 deluxe $270

Splatoon 2
日 $310, 英文版$360

西鐵綫至旺角

可即日交收

收mk8 300 大圍 沙田 area

放ARM 300
另收 mario kart 8

收arms, 12switch $250

港島線/旺角 交收

收:
zelda
1-2-Switch
Arms
地底探險
俄羅斯方塊
主要元屯天交收(其他地鐵沿線可議）

放n3dsll 藍色 少玩 可以連pkm珍珠 曰月 曰版

arms 加40蚊換splatoon

放Lego city $260
Tg: Y199107

收zelda $310
splatoon 日版 $300
歐美可另議
屯元天/灣仔交收

放sf 120 元天屯100
收Zelda 300 元天屯320

Arms $280
大埔（文娛中心） 北角 交收

或加錢換Splatoon (日）

收switch game
Zelda
勇者鬥惡龍

Fast trade 收splatoon2 $320
晏晝六點觀塘交收

放
Switch MK8 日版

$330

不議價
黃大仙MTR 交收

收Lego city 220
港島線

收
炸彈人
Zelda

最好將軍線觀塘線港島線都得

240 ok?
得就加

收
俄羅斯 $200
SPLATOON 2 $300
可屯門 粉嶺交收

收

1 2 Switch $230

藍色線 / 旺角

收
zelda 280
炸彈人230
屯元天

[switch]
收彈珠人

Still available ?

放 Zelda 340

收zendal 280
tg: heiyin6838

放

1 2 Switch 250

西鐵沿線/荃灣線交收

放薩爾達傳說 全新行版360蚊
沙田交收

收孖車

280

收 Splatoon2 自出 今晚葵芳交收

收 switch splatoon
日文 $300
英文 $340

紅色地鐵沿線

收［switch］三國志13威力加強版
$400

放arms $280
或加$20換mk8 $40換zelda

放lego city 240

[switch]
收mario kart 8 deluxe $280

Splatoon 2
日 $310, 英文版$360

西鐵綫至旺角沿線

可即日交收，要連盒

收sp2 日版 $310 綠線交收

tg:hkgso

收 Spaltoon2 $330

屯門/兆康/元朗/天 西鐵站交收
thx

tg: @alvin5530

收普通版pro con $370
Splatoon版 pro con $460
藍綠紫線交收
Tg @kenny2210

推

放全新孖車/換sp2

係啲game真係平左定你哋想頭大左
點解出左隻 漆彈，其他game 二手價都低左幾十蚊?

唔啱價咪等到啱先放/收 做咩要人大想頭

[switch]
收mario kart 8 deluxe $280

西鐵綫至旺角沿線

可即日交收，要連盒

呢到價閪都唔係一日半日 睇下咪算

放Zelda $350
可加$10-20換splatoon 2
荃灣 中環交收

有意pm

收 可@tel hahawai

收zelda 320

收信長之野望 400可議

上面見到全新Zelda收350 我gap一聲笑左出黎

收美splatoon2

放zelda $340

280

收

孖車 $260

收Mario $300

放 薩爾達 $340

紅線 荔景 至 中環
港島線 中環 至 灣仔

TG :

230$

放Arms 300
1+2 260
Zelda Amiibo 70

收splatoon2美版

價可議。謝謝。

[switch]
收mario kart 8 deluxe $300

屯門/旺角交收

可即日交收，要連盒

放
zelda 340 / 換sp2
1+2 240

買左部機幾日 咩fb gp都未入以為呢到二手game 係街價
跟住一入fb gp 用返正常價收 兩日內收晒想玩既game

有無link 我join果個group d人arms 想250咁收

收splatoon 2
日310 / 美370

放zelda 330 / 換mk8 or 其他game

放 splatoon2, 港島交收

賣mk8 $320

屯天元交收
元朗交收 $310

放Arms $300
1+2 $260
Zelda Amiibo 一共18張 $70
地深$260

push
or 單賣300

之前位巴打失左蹤，而家要再收過

收

孖車 300
炸彈人 220

放Arms (澳版) $270

收

zelda $320
mk8$ $300
炸彈人$220

平日太古至中環交收
星期六可紅線交收

試收 amiibo 日或行日
$280

試收 SPALTOON 日或行日
$280

收 SPALTOON 日版
$300

放splatoon 2 歐版 400$ 全新
可議價

放Zelda $360

放 splatoon2 日版, 港島交收

放 splatoon 2 日版（買左box set機）
全新未開 加 特典貼紙
$350 cwb

放Arms $280
將軍澳 旺角交收

放日版漆彈 300

收splatoon 2
日300-320

放pkm月亮 $150,
mhxx $150, mhx $50, mh4g $30
switch sf2全新未開 $180
arms $260
限油塘站交收,其他地方再議

放Zelda $330

可換馬車或MK8

[quote]放Zelda $330

可換馬車或splatoon2

收 孖車 300

放switch Zelda $340

收arms $250

旺角/ 黃大仙地鐵站交收

放全新未開ARMS
$320

銅鑼灣站文收

收arms/12switch $230~250
可即日交收 港島線

放lego city 230

放 switch灰機，連以下配件
1. 保護套
2. 玻璃貼
3. 綠粉joy-con
4. 孖車
5. 薩爾達
6. 炸彈人
7. arms
8. splatoon 2 日

p.s. 勁少玩，99%新，五月出機，有單，全套放$4500（不散放）

收pro con 370
放灰joy con 400冇保
tg:@chiyui889

賣switch貼紙, $40一套

One piece, 比卡超, 熊本熊, zelda

Switch arms 換炸彈人

放 n3dsLL 藍色 配件全齊 另有2隻game pkm紅寶石 太陽
全部曰版 另有3ds save editor

放 sf2 110$

屯元天交收

放 綠帽達 $330
thanks
telegram

放 3DS LL 黑色
+MH4
+牧場物語

放炸彈人
260$，時間地點互就

收火紋系列 3隻都收

收炸彈人 $230
屯元天交收
有意tg

[switch]
收mario kart 8 deluxe $320

即日屯門/旺角交收

可即日交收，要連盒

收1，2

深水埗 西鐵線

收splatoon joy-con $500

Arms換炸彈人 可加$$

splatoon2 歐版 想換 日版

夜晚收工後北角交收 tg @cw0218

收mario kart $300

已賣

收arms 旺角太子可即日交收

收 SPALTOON 日版
$280

收全民地底探險 $230

收Splatoon2 日版 $300 小2
可即日交收

tg: @jarjrko9394

收

日版splatoon 2

放Splatoon2 日水 $350

屯元天西鐵線

TG:@SaIMi1234

Arms 換炸彈人

Pm

放Splatoon2 日水 $330

屯元天西鐵線

TG:

SOLD

放 Lego $230

漏左

][switch]
收mario kart 8 deluxe $320

即日屯門/旺角交收

可即日交收，要連盒

放Arms $300
1+2 $260
Zelda Amiibo 一共18張 $60

想收 arms 12 彈珠人

麻煩留tg 聽日可交收最好

$230-$250

Arms 290,港島線交收

放Zelda $330

可換馬車或splatoon2

徵arms
我用地底探險換

放12switch $250

tg :

收Splatoon 2
日版 310

收lego city undercover
$220

收
Splatoon2 $320
1 2 switch $220

放arms $280
將軍澳 旺角

咁多人放 arms

咁快玩厭

街霸90 ok

收

switch 孖車- 300

賣綠帽達 340

收splatoon2 歐版 $350

放薩爾達 $330

東鐵綫或旺角太子

放Arms $280
炸彈人$240

港島區 旺角

放原裝switch機套 (mon貼已用)
$100
馬鐵/藍色線交收

$350收全新有咩問題？
岀面有舖賣$399 亦有巴打放過$360全新
我見到你 我就真係gap一聲笑岀黎

收全新Switch充電手把
請帶價

賣地底探險$270

收
arms $250

冇冇冇 你啱你啱
加油

收
街霸 $90
藍色線交收

係連登搵水魚是常識吧 明明人地二手都放340 加多10蚊有全新 早知我都買全新啦

全新arms換mario kart或炸彈人

點聯絡你？

tg
wahahaadmilk

放 splatoon 2 日版 $330

只限銅鑼灣mtr交收

人地放340就正常 我收350新就水魚
岀面舖賣$399 我收得平 定二手放得貴啊巴打？如果我收$380既話 不如直接舖買啦傻尻 重要我就時間地點
定係你收貴左 人地收平 你心理唔平衡咋
成熟少少啦
btw淨係識quote其他人抽我水無用 我就收左隻二手Zelda $300 你慢慢繼續抽水

push

收墨魚2 $300

收
街霸 $90
1 2 $230

收 switch splatoon
日文 $310
英文 $340

紅色地鐵沿線

似你嬲嬲豬多d喎 splatoon出之前二手大部份都放350 咁有巴打就話splatoon出左之後其他game無啦啦跌左 咁我都覺得呢樣野好nonsense啫 我咪舉下例子囉 係你玻璃心衝出黎咬人咋喎 呢d野明買明賣 有人好"理性地"放300俾你你又收到真係好勁 請受小弟一拜

2,340港幣 換 全新Nintendo Switch

好笑 我回應點解收$350就玻璃心 嬲嬲豬 咬人
你評論人$350收 就gap一聲笑左岀黎就叫舉下例
同埋你都識講明買明賣 唔岩價咪唔買唔放囉
我開個價岀黎收 你就係到講
邊個先係咬人果個？ 講下道理喎

拿 quote畀你個傻閪睇啦
有巴打放差唔多價架 都係一日前
我收低左$10 值得你gap一聲咁笑呢？
阻住大家搵食唔好意思 我岀返去先

收NS 二手Game馬鐵沿線
Zelda $320
Lego City $260
TG:

放 arms 2手 300

地鐵紅綠線交收
時間再約

收switch zelda
$340
9點前鰂魚涌交收
9點後馬鐵線交收

收一部全新比卡超板3ds（優先）或全新new 3dsll

可用zelda貼錢換
800-900

放zelda 340

紅綠線

收mario kart 8 $280

Telegram : leoon123

誠平收冇壞已改n3DS 1部 留價

收arms 260
Splatoon2 $300

收 1 2 switch $230
觀塘/藍田

收炸彈人 $240 荃灣綫交收

收Just Dance, 反斗車王
請帶價

快快快

收switch splatoon 2 全新
美400

大埔站交收

放splatoon2 $320
自留 tg

將軍澳交收

收

日版 Splatoon2

放兩隻全新街霸 $120=1
收兩隻mario kart 8 $220=1

綠線交收

收
炸彈人 250
日版 SPLATOON2 300
PRO手制 帶價PM

東鐵線/MK 交收

收lego city undercover $230

收MK8 $300 觀塘

收炸彈人 $230
地點可以互就 再議
有意tg

放Arms 290
1+2 260
Zelda 350
Zelda Amiibo 60

放splatoon 2軟套一個$120

美定日？

全新日版Zelda 或 arms 換 日版splatoon 2

屯門至元朗西鐵站交收

放Arms $280 連盒
只玩過1-2次 唔岩玩所以放
將軍澳 旺角 九龍塘 交收

收splatoon 2 $320

紅線交收

收
splatoon 2 日
俄羅斯

放隻垃圾就咁貴 收就賤價

想要炸彈人

放
Switch 三國志13 日文 $400
只限荃灣Mtr 交收

收 炸彈人$250
可 綠色 紫色線

收炸彈人 $250
可綠色 紫色線交收

放splatoon2 日 320

收綠帽仔

放
Switch MK8 日版

$330

黃大仙MTR 交收

放splatoon2 日

$300

放灰色Switch主機（行貨95%新）有盒有單（五月出機）
連全部跟機配件，玻璃貼，黑色Case
連綠粉色joy-con
連五隻game
1.薩爾達
2.孖車
3.炸彈人
4.Arms 美版
5.Splatoon 2 日版

TG ME

TG?

[quote]放灰色Switch主機（行貨95%新）有盒有單（五月出機）
連全部跟機配件，玻璃貼，黑色Case
連綠粉色joy-con
連五隻game
1.薩爾達
2.孖車
3.炸彈人
4.Arms 美版
5.Splatoon 2 日版

收
炸彈人 230
日版 SPLATOON2 300
PRO手制 帶價PM

東鐵線/MK 交收

收lego city undercover $230
東鐵火炭至紅磡
觀塘線油塘至油麻地

放

zelda $360

legi city $260

交易 : 西鐵線

TG : AlanCFC

放
炸彈人 $250
Zelda, 連Gameweekly 攻略、Amiibo 卡 $380
將軍澳線
tg: hin1027

收

日版 Splatoon2 $310

放Arms 300
1+2 260
Zelda Amiibo 60

收 zelda 320

紫色線交收

zelda 換 日版 Splatoon2

未拎金幣
觀塘線

放zelda $360

tg: formworkman

放 1 2switch 250$
sf2 100
收splatoon2 280$ 日版300

收

日版 Splatoon2 310

放瑩光黃joy con 一對 齊盒 手帶
$450

放lego undercover $250，有興趣就留TG

歐版有中文

放 lego undercover 歐版有中文 $250，以下地鐵站交:屯門/兆康/尖沙咀/灣仔/金鐘/中環

放Zelda $350

屯元天

收日splatoon2 $300

收 splatoon 2 日版

收中文lego 230$
另借post放 ps4 人中0 260$ bio7 220$ overcooked 120$ 可換switch game 有意pm

收黃joycon 帶價pm

收Zelda $320
1 2 switch $220

放日版Splatoon 2 $320
粉嶺交收

放二手灰joycon 390
正常使用有花
可換其他色

收zelda 330
街霸 70
cars 200
屯元天

收switch 版 splatoon2 英文 $350

收

日版splatoon2 $310

放Zelda $340
今晚黃大仙可交收

Tg : fcbenny

放zelda 日文版 350
彩虹至觀塘站交收
tg:ctyken

收PRO製 $300
[url]
[/url]

放zelda $330

收arms $250

收
MK8
日版splatonn

收pro con 360
放灰joy con 420 冇保
tg:@chiyui889

放arms $250
旺角東火車站/太子mtr 交收
另收1 2 switch 220

放Mario Kart $320
收Arms
TG:

放： 白3ds （ex送99% 新）連mon hun $800

收
zelda 330
MARIO KART 300

屯天元交收
TG:TING12345

放zelda $340
屯天元交收

收 mario kart $310
Arms $270

收炸彈人 $240
最好屯元天交收 其他地方再議
有意tg

收 1 2 switch $240
綠色線交收

放薩爾達 $300
大埔優先

tg:Tizzy 可以大埔交收

added

sorry 係ttzzy

收Zelda 340
觀塘交收

收Splatoon
日 $320
英 $400
有意請tg 即時交收thanks

放Zelda $340
天元屯，地點也可互就，隨時交收

放arms 280$
收 俄羅斯方塊 250$

收Arms $250
splatoon 2 $300
pro 制 $320
炸彈人$200

放人中0 中文250$ bio7 210$
急放 全要450$ 九龍灣/ 旺角交收
可換switch 炸彈人or 其他game pm傾

收黃/粉綠joycon $430

放日版SPLATOON 2 $310或換美/歐版

收美/日版$350

放zhelda 連卡$350
只限觀塘mtr交收
有意留tg

收lego city undercover $230
東鐵火炭至紅磡
觀塘線油塘至油麻地
荃灣線太子至尖沙咀

放ps4 bio7 game 220$
可換switch game
灰色原裝joycon 400$
可換其他色 我可以補錢

大埔
命運守護夜$380 抵屌？

放
Arms $300
炸彈人 $250

炸彈人hold

推推推

收arms$250 深水埗

收日版 Splatoon2
將軍澳線

收splatoon $300
東鐵交易

我可用arms + hkd20換

有意tg

[/quote]

放日版SPLATOON 2 $310或換美/歐版

收SPLATOON 2 美/歐版$350

收 Arms $260

可換差價自補

收瑩光黃joy con 一對
$420

[/quote]

All sold

放Arms 290
Zelda Amiibo 60

放 arms $280
全新未拆 觀塘線/方便地方交收

收Mario Kart $310
屯元天交收
tg:ting12345

收splatoon $300
英文+40
紅線交易

有意tg

放aplatoon 日版 300

收splatoon2 日文300
美/歐 350
馬鐵沿線 荃灣 觀塘 沙田

收 mario kart $320
1 2switch $220

sold

放 薩爾達 350
收 1 2switch 230
收 Arms 250

元天屯優先

Splatoon2 日換美/英

收 1 2 switch $250
觀塘線

放zelda $320

放全新未拆 ARMS $300

收Mario Kart 8 $ 290

收Arms 250
炸彈人230
如果兩隻都有收500

補link

放
街霸 $90

收 mario $300
1 2 switch $200
屯元天
Tg:

收Slpatoon2 日版 300
炸彈人 220
Just dance 270
西鐵線 紅線 綠線（油麻地到九龍灣）
其他地方及時間可以再互就

放 Zelda amiibo 一套 18張 $50

收splatoon 2 美/歐
Tg @uwsacul

收Splatoon
日 $310
英 $380
有意請tg 即時交收thanks
東鐵/旺角

放 zelda $350
觀塘藍田油塘交收
tg: formworkman

放

zelda $350

legi city $250

交易 : 西鐵線

TG : AlanCFC

收mk8 $300
紅色線
tg: @ncnoodii7646

放switch 炸彈人220

放地底探險250

收1 2 switch $250

收孖8 $300

你個tg搵唔到

收splatoon $340
tg: saucelife

賣1,2 switch $250

Sold

收Arms $250

放
Zelda, 連Gameweekly 攻略、Amiibo 卡 $380
將軍澳線
tg: hin1027

放Slpatoon2 日版 320
西鐵線

收B9機一部
whatsapp94572448

放全新未開ARMS
$290
銅鑼灣站交收

收B9機 1部自用 tg留價

放 3DSLL 日版 黑色 有盒 有單(已甩色,但仲可以睇到幾時買)
14年12月買入,連3隻PKM,藍寶,Y,太陽
$1300

因為好少玩,所以好新

元/天/屯西鐵站

收Switch TV port, HDMI線,火牛
$350

收炸彈人 $220

西鐵綫 旺角站交收

收炸彈人 $220
觀塘綫交收

收mk8 $300
tg ncnoodii7646

收 Arms $260

收splatoon 2 美/歐 $350

收Switch底座
請帶價

收
lego city 250
zelda 320

港島綫trade

收Arms 250
炸彈人230

兩隻都有就收齊頭500

收3ds monhun XX 200
東鐵線

Tg?

收arms250
Pro 制 你出

放綠帽 350

放白3ds LL $500

放地底探險250

元朗天水圍屯門
西鐵線

放孖8 $320
觀塘交收

放Zelda 340 葵芳

微/換 Splatoon2 （馬鞍山交收優先）
薩爾達／炸彈人／MK8可換

放zleda 330
紅色線
tg: ANTT123

收魔界戰記5

收
孖8 $300
12 switch $220 - $230

放 Splatoon 2 $320

觀塘交收

補充: 日版

收炸彈人 220 西鐵沿線交收

收1 2 switch 230
地底 230
漆彈 250
天水圍交收

收 Just Dance $280

放splatoon 2 日版 $320
琴晚買 開左1次game

或+60換美/歐版

tg: @NIVLANAY

收
switch 1 2 $230
Arms $250

可以邊到交收？

收
二手 switch主機
Zelda

再推

收
地底240
漆彈300

放

splatoon 2原裝軟套 其他地區$110 屯元天$100

放日版ARMS 全新未拆 $300

收Mario Kart 8 $300

收炸彈人220

紅線

PUSH

收

1-2 switch 230
lego city 230
Zelda 320

荃灣線交收

收 mk8 $300

收Splatoon 2 $300

收
炸彈人 230

東鐵線/馬鐵線交收

TG@thswitch

放炸彈人 250
收arms 280

補錢交換都得

放switch12
$230
西鐵線交收

收
地底 230
漆彈 250
天水圍交收

放splatoon 日版 $310 西鐵沿線
開過一次

放美版splatoon2
$400
東鐵線

收switch主機（紅藍or綠粉）可連splatoon 2
Around $2200-2800
可議
Tg @kenny2210

放Mario Kart 8 $330 可小議
平日五點後灣仔交收
有意者留TG

放fate $350 西鐵綫

放
new 3DS LL 日版，湖水藍
跟MHXX

機買左大半年少玩8/9成新，原盒，無牛，但送兩條USB線，貼晒保護貼同包左膠
全套$1200

可散買齋機$1000，MHXX$280

收
Zelda amiibo卡

將軍澳線

收綠帽達 $320

收一對 黃色or splatoon色joycon 最好有保
二手450$ 全新500 九龍灣交收
有既pm

放Splatoon 2 港行日版
只玩過兩次
有盒連特典貼紙
想嘅可以比埋金源張單你
$320
馬鐵線優先，東鐵同紅藍綠紫色線都可以斟斟
有意請TG：

放紅綠joycon一對450
最好旺角東/太子地鐵站交收

收
漆彈300
地底240

收 mk8 310

收splatoon 2 美版
360
地點可議

放 ARMS $300

收 Mario Kart 8 $300

收Zelda
$320

收Zelda
$330

Hold,謝謝各位

300$okay?

放switch mario kart $320
可加錢換splatoon2 美版
klb交收

收n3ds ll日版
有意tg:

放Zelda 350

telegram : TCHHIHI

放Lego city $250
可加錢換 Splatoon 2

有意交收

收炸彈人 $230
屯元天交收 其他地方再議

收switch just dance
Tg:
價錢你出
淨係知全新賣緊$34x

[size=4]放[/size=3]
3DS LL 日版
連牧場物語同MH4G
少玩 有用套冇點花
tg:

收美版splatoon 2 $400

收360，

有意可議

放lego比你tg added

收
lego city 中文 $230

MTR /西鐵

放：
紅藍主機連保護貼連保護套 $2450
Issac $200
Splatoon 2 日版 $320

配件：
Hori保護貼 (防指紋/防藍光各一）
All in pouch套（灰色）
Hori 12張遊戲卡盒（透明）

配件全部係日本買

有意者留TG傾，價錢可議

放Lego city $250
可加錢換 Splatoon 2 日

港鐵較佳

收 Just Dance $280 可議
交收就你

收mk 300
zelda 320

放Arms $280
Zelda Amiibo 一共18張 $60

收炸彈人220 西鐵沿線

收孖車 300

tg: ackyou

收splatoon 2 310
屯元天/西鐵線交收

TG kf006

機係行？

係，保養應該去到下年五月

想要game卡盒
Tg:

收splatoon $300
東鐵交易

我可用arms + hkd20換

有意tg

[/quote][/quote]

放arms

278

tg：applepay99

放全新街霸
1舊水

好平

巴打有無性趣

但係我唔玩格鬥game

收孖車 $300
1,2 switch $220

320收孖車 prefer上水至九龍塘站沿線交收

收mario kart 8 $300
藍色線交收

收splatoon 2 $300
TG: c0719476

放switch+孖車
$2600

彩機 孖車 mon貼 case
仲有10個月香港原廠保養

收Splatoon2
美歐澳 $390
或日文版補錢換 睇唔明搞唔掂啊
有意請tg
東鐵/旺角

出面都賣賣HK$100隻喎

收Switch原裝底座 $250
有意請telegram

收12switch 210

收joycon 手製
咩色都得 (除左紅藍色）最好有單有保養
Tg:
謝謝

放 Zelda - 350

唔係講笑
隻sf2 真係好垃圾
50都俾多佢
仲衰過iphone個隻

收炸彈人
tg:
psyduckpc

收 Zelda $300
arms $280

收
日版 SPLATOON2 300

東鐵線/MK 交收

同收

跟隊 平你兩蚊

收 zelda 320
將軍澳線

收
地底$230
炸彈人$240
2隻一齊就$500
西鐵線交收

放Splatoon2
收左歐版宜加放日二手 $320
有意請tg
東鐵/旺角

收PRO製 $300

放Zelda 330
油塘/調景嶺交收

放 switch灰機，連以下配件
1. 保護套
2. 玻璃貼
3. 綠粉joy-con
4. 孖車
5. 薩爾達
6. 炸彈人
7. arms
8. splatoon 2 日

p.s. 勁少玩，九成新，五月出機，有單，全套放$4500

「switch 」放三國志13 $400

game係咪唔散放？

$320 收孖車

放紅藍手帶 兩條$70

prefer上水至九龍塘站沿線交收

pm我傾

收機收game
TG Dhwnn

我都俾日文搞死。。

收美版splatoon2
高價收

收12 switch 210
地點就你

收
lego city 中文 $240

MTR /西鐵線

收splatoon 2 歐/美

360
紅線

收mario kart $320

港鐵沿線

放arms 280
Tg: arexxx1234

放薩爾達 Amiibo 18張 60
Splantoon amiibo 8張 40

收12switch 320

全新都唔洗320呀清

賣1,2 switch $250

收綠帽達$300

放

zelda $350

交易 : 西鐵線

TG : AlanCFC

賣地心探險250
西鐵線

放炸彈人 260
tg傾

收[/red]
日版 SPLATOON2 300

東鐵線/MK 交收

換game / 放

zelda
炸彈人

想換 漆彈

收sp2 330

zelda 310

收12 switch 220

放arms 300
請pm

收孖車$300
藍色線 馬鐵線交收

收

孖車 $300
splatoon 2 $320

收美版splatoon2
$380

收zelda $280
炸彈人$200
tg：
另外想要保護套（即係有拉鍊嗰種
$130左右
thx

自己淘寶啦

個post就嚟爆，搵人接手開新post

收12switch 220

係咪嫌出價低？ 我唔清楚價位 冇睇清楚
btw 有巴打方式保護套比我 撚洗淘寶

收mk8
310
紅色線

收zeida

$300

我估巴打意思係話自己淘寶仲平姐

幾十蚊唔使就有個

想幫佢慳錢姐 佢誤會左

放zelda $350
觀塘藍田油塘地鐵站交收
tg: formworkman

收孖車$320

收美版splatoon2
$370

Tg :

收英文版 splatoon 2
Tg @uwsacul

收switch街霸 90$

九龍，觀塘，觀塘線

收英文版 splatoon 2 $370
收arms $230
Tg @uwsacul

收彩機 行水都可 淨機

tg @wct123

放 Zelda $320 藍線交收